孔德賢被眾安銀行「割蓆」

尋晚派嬲，今晚報捷

新post

原post

是日TVB任務主題：染髮劑，請派嬲

任務1️⃣ L’Oréal Paris

任務2️⃣ Kao花王

💚替代建議：Liese、施華蔻、Sanotint、Lolane、Montalto

有啲突然，但同我上

不過都係中資

good job!

推

好似間間虛擬銀行都中資咁既

哇多謝你開得好突然

真係condom仔嚟

屌成日快手撳錯不推

推

建議下次標題寫到明「Tvb捷報」

Mox 得10%中

TVB po有用架

開得好合時

用完即棄

開台

好，收到車震

多數入腦部

剩係孔德賢呢個字已經上到熱門

今晚呢度開台嗎

咁快熱門

熱咗

熱一

抄裡

每次有捷報之後tvb戰線都會多人左，希望吸引到多d人加入

割得快

有冇咁快呆左

發生咩事

識佢老鼠咩

柒到

孔德賢你個樣睇見已經有避孕作用啦，那那林去韓國執下你個死人樣佢啦

努力吸客成日覺得自己做得唔夠好，唔太識覆街客，淨係copy 比人話我係TVB 打手

正

愈做愈開心

孔德賢銀牙

笑死

我想開台

真係就咁遮
仲有好多痕跡

今次正皮抵條厹dan啦

識都唔識
但照讚

Push

你可以係度嘅只係熱一怕你唔太方便

一條歪星 點會有人保佢

幾好笑

你已經做得好多好好了
我地一齊加油

熱咗就唔喺度開

好有效率 抵讚既

condom仔搵condom 代替

抵啦

又一condom

張小畫家笑到仆街

簽合約個陣有冇註明形象問題叫佢賠返錢

笑到仆街

唔中資你覺得MA會批咩

咁樣衰, 本身都唔應該用

雖然中資不了

不過狂賀

死有餘辜

條狗公delete咗ig post
孔德賢幾時出黎回應下

facebook手足話隻公仔好似CONDOM

Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯!!!身為後生出賣良知入TVB發明星夢!!!!死藍C!!搶人女(多次)!!!偷食(多次)!!!重要撐警!!推撚爆佢!!!!要佢身敗名裂!!!!

上

推到孔德賢收皮為止

呢單我覺得唔只tvb戰線
咁樣挖人牆腳 仲要事主
任何公司都一定割硬

good

有冇po推介
冇就 今日休台

往死裏打
我都係打手

Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯!!!身為後生出賣良知入TVB發明星夢!!!!死藍C!!搶人女(多次)!!!偷食(多次)!!!重要撐警!!推撚爆佢!!!!要佢身敗名裂!!!!Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯!!!身為後生出賣良知入TVB發明星夢!!!!死藍C!!搶人女(多次)!!!偷食(多次)!!!重要撐警!!推撚爆佢!!!!要佢身敗名裂!!!!

冇早啲瞓啦油油

都12點啦
聽日又冇法庭po
不如早d休息

咁今日休台

要溫書
今日休台

SAM朋友咁講

眾安銀行都係大陸銀行呀仆街

做壞規矩 搞人條女

樓主pin

再推

Mox

變咗隻綠色野

即去za bank開戶

條柒頭IG del咗最多人留言張相，再set咗留言上限

又中資又用tvb人 唔係除名咁無天理嘛

樓主好野，戰無不勝

佢都好樣衰喎

推到 賤男danny 同 臭雞廖慧儀 仆街!!!!!

媾女媾撚到咁 真心希望條女肯俾佢顏射食埋先回番本

ZA 眾安
支那話

理撚得佢,我剩係知tvb係廣告商=過街老鼠

批廖鬥孔

狗男女

柒到藍店都割席

而個真 所以點解Revolut 籌備左咁耐仲要請埋人做香港市場都係唔俾牌佢

done

樓主加油 跟你隊派嬲

Citi新戶口？

邊撚個孔德賢

唔明一間新銀行點解會搵個up唔出名嘅六七線做代言

Pish

對手airstar bank又成暴大贏家

最*

不過佢都係收皮

有無後悔識到條女

係, 都係唔會用

一係藍，一係中資

push

Push.

今次真係做啱規矩

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

屌人條女唔撚洗還啊狗公

而家瞓

返工...話晒都狗工台台主

wow

大把手足係中資做啦 唔好搞分化啦屌你老母

咁多年所有外資港資搞既野， 都要研究n年後唔批

八達通加上限都唔得
但支資一黎香港， 就咩都批

屌佢老母

繼續推

茶寶寶

淚淚

佢黨鐵廣告仲有

你嬲咗未？

推到佢同條八婆死為止

睇完條女點覆Sam妹係真心寒

咩黎

煮死條仆街

拼拼

PISH

戶戶

淚仔

點解呢到無回億小子同脫氧核糖核酸兩隻狗男女

抵啦 慢慢挨啦

pish

真 個個脱氧真係笑4 護主護到

間野咁紅都跪真係有D突然添

推下

仲係唔識乜水

連登手足真係好痴線 鍵盤戰士已經可以令孔狗開始被割

孔狗不得好死

孔狗爛賓周

屌笑撚死人咩

有冇一個webpage 可以走入百佳果時
快速分到邊d 買得邊d 係藍

狗公抵能死啦

呢個得唔得

眾安唔係本來就中資? 咁都好拎黎打飛機?

呢個可以分到係咪TVB廣告商

呢個可以分到係咪中資

Wolipay有收錄部份藍色品牌

尋晚viu仲見到廣告
心諗呢間銀行都幾沙膽，仲有呢條友嘅廣告出到
真係要記實佢，唔洗幫襯
不過唔見樣都無咩意思
佢拍完個廣告都收咗錢
錢已收，你咪搞間銀行囉唔關我事
本身都應該無咩其他公司會搵佢拍廣告㗎啦
係呢間行咁蠢唔check 下背景啫

Cctvb 果個za bank 廣告好似仲見到孔乜乜俾綠帽人戴。。。

真係見一次就嘔一次

催催

感激!

之前 ban 咗佢成個 page
點樣 unban 返

油油

推推
推推推推
推推推推推推
推推推推

P隻condom落去

求求

會唔會只係搵第二個TVB偽人

多啲做TVB任務

是日TVB任let’s go

演藝史上，有無邊個演員靠便秘上到位？

推!!

做到嘢

呢個咩人黎？我真係唔識

永久消失，同埋臭雞

得罪講句大佬你間銀行搵代言人都搵個出名的明星 搵個暗星做宣傳，家陣仲要搞埋依d野 班marketing 炒得喇